陳智思：不願看到有紀律部隊以外的人執法 (6月12日)

唔知大家記唔記得有個呢宗新聞，陳智思咁講係咪有所暗示...?

【Now新聞台】行政會議召集人陳智思呼籲，街上聚集的市民克制以免失控，又指不願看到有紀律部隊以外的人執法。

由陳智思的辦公室可以離遠看到在添馬艦聚集的人群，他對目前情況感可惜，更擔心衝突會升級。

陳智思認為修例本質沒有問題，只是解說得不理想，不需要撤回，暫緩的意義也不大。

他相信政府已聽到意見，可討論修訂如何可以更完善。

修例推出初期說過，未聽過商界有憂慮的陳智思，承認曾低估修例的反響，日後會多加留意。

Freudian slip?

似係有心講出嚟

靠嚇啊屌你老母？

呢條友幾時心臟病發死？行會成員但成撚日扮中立

其實真係唔洗擔心出動解放軍呢個問題。

根本無可能光明正大出解放軍

如果示威衝突有一個香港人俾解放軍傷/殺，國際社會一定制裁支共！

代價好大！